終於明迖狗話人引戰狗係咩意思

藍屍：你唔出嚟反政府咪唔會俾差佬同黑社會打囉

藍屍心目中，出嚟反政府就係引人打你，係引戰

樓主係引戰狗
想整到達哥好似backup佬咁有抑鬱

終於明迖狗話人引彈狗係咩意思

屌你老母

六隊

backup 佬 其實先係無辜嫁

利申：引戰

哋屎啦

樓主引彈狗

respect la, lo sir

哋屎啦你

琴日榮華小氣到唔開鋪